對條女無哂感覺

一齊左接近兩年
宜家我從來唔會whatsapp佢，
去邊度都唔會同佢講，麻木哂
但佢都keep住好似以前咁臨訓都會facetime我，
但我係依一個月，
極度唔想聽，
有時仲扮訓左唔聽，
但係我有時會心軟，
聽左，木口木面咁對住佢，
完全無野想同佢講，
雖然覺得咁樣對佢好似好仆街咁，
我都唔知點解會咁，
有冇人知我點解會咁，
話我知屌下我。
我係咪應該放過人

聽日仲要一齊去旅行，都唔知會發生啲咩事⋯

咁咪放手囉仆街，咪撚拖住人，浪費人地嘅青春

你放過人地啦

好傻豬

會唔會考慮讓比我？ 頂手費 面談

真心放過人啦，長痛不如短痛

放過佢喇

最憎人拖泥帶水

點解要咁對我

吓 依家wts都咁尷尬，仲一齊去旅行？ 你有無咩打算？

追韓星，笑出黎

一年前嘅樓豬

我想恨心，又唔想面對之後既事

睇得出你wtsapp都係hea覆
如果真係唔鐘意就要決斷d 唔好拖泥帶水

當初以為係，點知咩都變哂

佢冇變，我都有變

咩唔同

點解會突然冇感覺？

我明 唔好覺得之後會有番感覺
快啲分啦 唔好話唔捨得

因為冇新鮮感囉 就係新鮮感害死依家d人
因為依家d後生唔明平淡是福 下下要熱戀咁

無感覺 好多因素
試下諗下幾時開始無feel, 會唔會係佢做左啲你好唔鐘意既野
or 嘈左一鑊勁既 etc...

盡量去解決啦
如果你咩都無努力過就放手 到時你唔好後悔

巴打我都好似對佢開始冇乜感覺了
佢約男仔玩，食飯，小小醋意都冇
以前都會吃下醋
利申:long d

一年前同樓主一樣突然冇曬feel 最後冷淡左幾個月等條女頂唔順主動講分手
條女約都唔出黎 係屋企打機

(話就話突然 其實心底都知有咩事間接影響緊自己)

我都唔想

巴打 你要搵個方法 搵返自己既初心

要珍惜眼前人

你係女通常係女先可以咁仆街，祝你全家百日痛苦，不得好死，全家死無全屍，橫死街頭

條女對我既態度就變左好似消極咁，大時大節唔又打扮，
果種相處模式變到就好似有啲人既呀媽老豆咁，
百耶公百耶婆咁，希望有人明我講緊果樣野
平時行街食飯睇戲例行公事。
平坦度日咁，佢從來都唔會比任何驚喜我
踢一踢郁一郁咁，叫佢有時化下妝，
出到黎只係查左啲有色潤唇膏，我果下真係唔知嬲定笑好

agger 唔理係女定男

我無出面識女人

平坦度日？

分手啦同fd傾計都冇你咁衰

巴打，係咩事？

同唔覆有乜分別

你真係好撚仆街

佢應該仲細 一定就對感情好兒戲 00後嚟

垃圾
放過人地啦

樓主得果21歲
樓主擺明未定性,所以接受唔到老夫老妻式既關係,但女友又做ACO即係穩定型
所以咪撚理樓主啦
樓主快D放過人啦

呢條友諗嘢好有問題
又唔似假膠

屌 一年幾前仲話照顧人一世

17年7月先得20歲
即係97出世
依家先21,22
未定性就拿拿林放過人

感情耐左，就會變得淡而無味
唔係感情變左質，係因為習慣
你習慣左佢喺度，就好似屋企人甘
係，你宜家覺得同佢一齊好無聊
但係到你真係要分手，你去翻你地曾經去過嘅地方就會開始懷念有佢嘅日子
細水長流嘅愛情唔易
你估由你一開始到30年後都會係激情？
少年，你太年輕了

同意

垃圾

似係悶咗遮

求下你，快啲同全家一齊跳樓死，呢個世界唔需你呢啲劣質基因存在

做你女朋友真係好慘
你自己心入面其實有答案 上嚟搏屌為乜？放過人啦 唔好浪費對方時間

如果而家呢個係咁 咁下個 下下個都會係基於冇feel分手收場
因為你最愛嘅由始至終都係你自己

我會係黎緊個trip入面同佢講我既感受

又叫人化妝又性咁
真正嘅愛情跟本唔會care肥瘦靚唔靚
樓豬快d放過人
等你女朋友傷心完就搵個更加好嘅男仔照顧佢一生
組個幸福的家庭
樓豬自己孤令令

我屌你老母啦 有冇諗過另一半咩感受呀 你仲有當佢係自己條女？ 朋友都唔會咁啦係咪呀

巴打 請好好珍惜仲對你咁好嘅女人
如果你同佢分手 你一定後悔

所以咪一生一世真係得啖笑

咪又係為扑野

過左熱戀期係咁架啦
真係完全無哂感覺，覺得頂唔到落去既話就快啲分手，對雙方都好

你條女脾氣真係好，whatsapp hea 覆成咁都唔反你面
你一係好好珍惜人，一係分手唔好再浪費對方時間感情啦

承諾做唔到就咪撚許啦

希望樓主女朋友會見到呢個post 盡早脫苦海

ching 差唔多遭遇 差唔多時間

（同你一樣諗到有咩影響緊自己）

咪又係嫌人唔夠索唔夠正

屌厭咗就飛人喇？

一年前依位巴打好精警

仲要係垃圾

你放過人啦 屌你老母
我唔明你捉撚住佢做乜撚野喎
唔鍾意咪咪撚一齊囉
玩9人感情好撚好玩
定想推到人地好唔開心
之後出嚟俾人玩弄
之後走去做埋雞先得？

我真係睇唔過眼你呢d人囉

真 不如咪撚覆啦覆到你咁撚樣

好仆街好仆街好仆街
封你做3月之星

仲打晒上嚟 以為自己好撚有型

分la 仲拖住人好撚賤

自己唔係冇感覺 係玩撚嫌咗
我自己同女朋友呢排越嚟越sweet
Even拍咗成3年拖
根本就睇自己肯唔肯維繫

唔分手擺明想去旅行爽返幾次啦

大家男人明啦，希望你個袋穿撚晒，2個去2個返

咪撚就係 唔放手只不過唔想自己冇咗個閪屌

認真 樣靚唔靚？

啲回覆hea鳩到咁
我諗你女朋友都知咩事
都仲主動同你講嘢，仲刪埋訊息添
望到就覺得係思前想後之後都係驚打擾你、畀你嫌煩
快啲分手啦，唔好拖住人

屌你老母 去邊旅行啊？泰國？日本？點都祝你去旅行死 唔好返嚟香港害人 睇你都係一事不成嘅MK仔啦

非常同意，依啲女世界罕有

我都知自己仆街，

我想講出黎，

都預左比人圍插，

咁但係我都上黎同大家講我呢一刻既想法，

我知點做嫁啦

去旅行suppose開開心心你先黎爆人大獲 其實樓主你咩心態

做你女朋友真係慘
快啲飛左佢 唔好拖人啦

無心就唔好俾假希望人，我知你好難開口，好唔想做衰人，而你無論遲早，你始終要面對。

IVE仔 垃撚圾 讓條女出嚟俾返啲大學生食啦

樓主信唔信有報應
怕唔怕到時搵到個你愛佢但佢好似你依家咁對你女朋友咁對你

最憎呢啲仆街
講清楚好過冷暴力人啦屌

放過個女仔啦 長痛不如短痛 佢一定feel到 但扮冇事

死賤狗 你快啲仆街死啦 祝你未到30就百病纏身

見到D WHATSAPP對話就好似見到以前既自己

拖得愈耐，對方就愈痛苦
分手啦

生左你舊垃圾出嚟都算 讀書廢都算 冇腦都由你啦
有個正正常常嘅女朋友都唔識珍惜 你邊位呀
你已經廢嫁啦 仲嫌三嫌四

嘩 你呢條仆街

I大仔有真愛以為自己仲可以有better choice??

人地都唔煩你 俾空間你
你都仲咁樣
做男人做到樓豬咁真係死咗去算

希望你見到我係咁笑鳩你 會激到爆血管死
一係去跳樓死

話晒女朋友
普普通通同你傾下計 都hea覆到咁
大佬阿 人地同你一齊左成年
除非佢中間對你唔住
做左d野令你咁唔想理佢
你對住朋友都唔會hea到咁啦

你條女aco都揀你件垃圾執到啦

樓主仆街死祝福區

條女好撚慘

我撐樓主，有時就 你心淡 表面上冇原因實質上 係佢令你一次又一次失望 。 你同佢講過 佢都應承過 但一次又一次原地踏步。你發覺你同佢根本唔係同一條軌道。 你在乎既野 佢都唔在乎。 佢鐘意既野 ， 可能你並唔同睇法。 慢慢就， 你發覺已經失望， 開始覺得佢煩， 你覺得佢煩 佢更煩你 ， 你更覺得佢煩， 之後就吵更多 你更覺得佢煩 。 起初 可能只係一件小事 漸漸 大家對大家都失望

快啲散 你實孤獨終老 你咁撚廢 打後點睇都唔會有女埋身

你條仆街

條女aco 你I大
你連飛人嘅資格都冇呀

樓主一世都唔配有幸福

標題講咗

屌你老母食撚完人隻豬玩厭咗冇新鮮感就話分手
當初又山盟海誓
條女咁好你都唔識珍惜

朋友都會淡都會嘈交
但係如果仲重視段關係嘅點都有方法維繫
今次就當係考驗
諗返當初點解中意人嘅初心
回頭是岸啦

喂喂喂樓主

死撚左去算啦

睇得出條女單方面想維繫呢段感情
係咁間話題傾
send完msg可能又驚樓主嫌煩del左
樓主放過人ok？

個女仔專登換話題同你傾
但最後仲要比你hea覆

樓主你肯定你唔係因為有第二個？

快撚啲死 冇伴幫你執骨
咁撚唔識珍惜吖嗱

快撚d去死

I大仔學人有第二個

樓豬不如快啲去死

一年前所講既一生一世 真係得啖笑唔講真係以為樓主00後 思想行為都仲咁幼稚

希望呢件事係假好慘

唔係00後 但係佢ive仔
即係弱智

我祝樓豬下個係咁

lm

樓主正仆街，拖泥帶水，男人老狗要分手就乾脆啲啦。屌你老尾係到浪費條女嘅時間，家下當人係件物品咁由佢放係到，鍾意就撚兩野呀？
唔係話每一對情侶都能夠走到最後，但如果連承擔分開嘅責任都冇，只係唔想做醜人就係到拖嘅話，樓主你真係狗都不如。

真 仲要冇人送佢終

樓豬唔該快啲死

快撚D分手啦 唔好害左個女仔 你E D仆街都未撚玩夠長拖唔岩你
最好一個月一條女 獲獲有新鮮感 玩到3X歲 玩到厭玩過哂
先會拍到長拖 但第時多數有報應
例如D女勁難追 做兵 有女都係比條女食住

諗起樓主你條撚樣兩腳一伸嗰日 唯一條女都俾你趕走埋
冇人幫你執骨 送你終
真係諗到都覺得

唔撚抵可憐

屌你老母 愛情真係冇得勉強
對一個人幾好都好
都係有你呢種仆街唔肯珍惜
好嬲

我勸你都係單身一世吧啦

垃撚圾
一句淡左 冇feel大撚晒？
出黎同你行街又要人地化妝
你係愛佢個人定佢d粉底眼影？

分手囉，咁撚簡單都要人教？

同樓主情況一樣 分又驚佢接受唔到
唯有冷淡應對等到時機岩先講出口

冷暴力仲撚痛苦WO 你當條女唔會亂諗野? 晚晚諗係咪自己做錯咩
一口氣講無FEEL咪算 長痛不如短痛

幼撚稚到一個點

不如旅行前散咗先啦
佢好明顯都feel到你淡咗 但又唔出聲
你諗好咗就快啲放手俾佢搵到個更好嘅人啦

好仆街 你係就而家講 dllm去旅行開開心心 咩氣氛俾你破壞晒

唔撚想拍拖咪吊撚住人

我係你就比條女開開心心去埋個旅行
去旅行唔撚洗錢？無人想比錢去聽你啲感受呀
你咪撚咁自私啦

樓主，我覺得係你想法同愛情觀有問題，真心嘅
雖然你可以話愛情觀無對錯，但你咁樣好難搵伴侶過一世

哩啲女先係好女仔
樓主真係唔識寶

條垃圾擺明想汁多幾劑先啦 早日爛j

會嘅話咪好囉 抵撚佢死添 比佢感受下佢而家女朋友嘅感覺

咪就係 講一句好難？
睇到就嬲
樓主好自私

你講到咁，你又有無主動俾驚喜佢呀？
女仔可以素顏面對男朋友，係對你既信任
就好似屋企人咁，有邊個同屋企人食飯都要成隻彩雀咁？
根本無去理解人地
食屎啦

已追蹤
我依家瞓 打後日撚日推你每個post
推撚到你百病纏身
你今晚遇著我真係你唔好彩

仲想比埋個bad trip 條女 擺明想玩鳩女友

我仲以為自己開post

鐘意一個人個時，乜野都覺得佢好

當你對佢唔再有FEEL嗰時
所有原先既優點都會自動轉化做缺點

無維繫呢樣野架 所以咁多離婚 呢種人好難得到幸福

支持

感情係要維繫架 既然你唔想維繫就走啦仆街你唔配有呢啲好女仔啊未定性就學人拍長拖 哂曬人地啲青春同時間 你點補返比佢啊？你補唔到啊 呢世都補唔到啊垃圾

正仆街 你當個女仔係咩呀！！你哩世都唔會再遇到對你真心好嘅人！

經歷緊
希望快啲醒覺

正仆街黎 你依種人只能夠一世食自己
唔通條女到80歲仲要化到馬騮屎忽咁咩
你去同吹氣公仔拍拖啦
成世唔會落妝 啲皮又唔會鬆 仲要屌一世都咁撚緊

分唔分去完個旅行先決定

可能個trip會令你搵返初戀既感覺

仆你個街快d放過人啦
唔鍾意又拖住拖住係咪人黎
一邊話人地煩住你，一邊又唔捨得有條女對自己咁好
咁撚自私就自己一個人啦
等條女搵番個真心愛佢嘅

好慘條女
好明白佢知道另一半淡左但都想扮無野，態度照舊咁希望有一日會變返以前咁

愛係付出
唔係你有冇feel
當然你可以選擇付出既對像
不過人地未必會接受你既好意
你而家女朋友接受左你
即係佢都選擇付出俾你
你可以去博有另一個人都會咁做
不過衰左無人會可憐你
自己承擔後果，唔好輸打贏要
做到呢樣其他人講既都係廢話
因為佢地唔係你
自己諗清楚

大把人想女朋友嗲啲痴啲都無

睇哂大家咁多位既批評同真係有巴絲打比既衷心建議，

我想係黎緊呢一次旅行入面比最後一次機會自己，

盡量同佢講多啲野，互動多啲

睇下可唔可以搵返返當初相識既感覺，

但係如果結果真係我過唔到自己心入面果關，

咁我會係旅行完結果日同佢分手，

雖然係有唔捨得，但係起碼似返個男人。

條女好慘

仆你個街啦，散左你就知後悔。
不如你試下諗返當初點解一齊，諗返大家開心嘅回憶，搵返以前個種感覺啦

睇哂大家咁多位既批評同真係有巴絲打比既衷心建議，

我想係黎緊呢一次旅行入面比最後一次機會自己，

盡量同佢講多啲野，互動多啲

睇下可唔可以搵返返當初相識既感覺，

但係如果結果真係我過唔到自己心入面果關，

咁我會係旅行完結果日同佢分手，

雖然係有唔捨得，但係起碼似返個男人。

即係想屌埋呢轉先分手喇
咁大段廢話做乜鳩

等睇樓主去完旅行中出即飛

條女真係好慘 佢一定好心痛
你唔中意人你咪搞9人添呀正賤人

你唔會明白個女仔究竟有幾痛苦
係你hea覆個段日子入面肯定日日諗緊點解你地由談天說地去到無話可說嘅地步

btw 樓主正仆街

放過條女啦，人地出到去，一定大把人追，唔使食你條仆街你以為自己咩新鮮蘿蔔皮

宜家睇返 樓主都係

我明白樓豬
嗰種兩個既感情單方面去到盡頭
小小既感情都擠唔岀黎
佢比你屌都唔想屌既感覺

係有原因

我以前係一個唔中意鬧交 乜都忍既人
有不滿 只擺心入面
其實只係不停咁掉野落垃圾桶
但一直無清理過

到最後 就會慢慢積埋既不滿
就突然變成一個好厭倦既感覺
已經番唔到轉頭
長痛不如短痛

你唔會再搵到個咁愛你嘅女仔 呢世都唔會 永遠都會做卑微個個

感情無得勉強，你自己好清楚答案

錯在遇着呢d仆街

點解唔鍾意仲要用藉口話去旅行重拾感覺？
想分手前中出就直認啦。
如果你係真男人
唔該你去旅行講感受
同記得唔好中出人。
反正你對佢無感覺
你憑咩野中出？

又扮情聖年中都見唔少你哩挺人講到咁情深咪又係想屌閪
其實你一開始都唔係好鍾意條女
係見人哋係處佢又係第一次拍拖先同人一齊心照啦樓主
你嫌條女唔化妝 理應唔係day 1嘅事
條女應該係不嬲都無打扮開 屌厭咗又嫌條女唔靚又悶咪想飛人明曬喇

講咩俾時間自己 你一早都唔愛佢啦
旅行都係為屌閪遮你

你死撚左佢啦好無，po上黎以為自己好型好受歡迎？咁7 on9咪累人啦

乜撚嘢畀最後一次機會自己
明顯想屌完人先分手
祝你下一條女呃完你感情再呃埋你啲錢之後同你一腳飛開你條柒頭

屌你老母
分就決絕啲啦
去完旅行開心完就話分手
同送人上天堂然後打人落地獄有乜撚野分別

根本就唔洗再去咩旅行啦
去到方唔係又畀哂面色條女睇咩
係旅行完結果日分只係怕尷尬
中間分嘅話，仲要對住咁多日好麻煩㗎嘛
一聽就知自私拖泥帶水唔識咩叫負責任
你一早有心挽救段關係洗等到今日？
想扮好人唔傷害人 但根本浪費人青春先係人渣
講一句唔鍾意啦分手啦有咁難？

其實連對話圖都po埋
相信女事主都會睇到既
樓主有無俾到機會自己都無用
因為趟旅行就算無野，大把女事主身邊既朋友都話會佢知咩事

所以我覺得基本上米已成炊，無咩好討論
係差在樓主係咪真係賤到咁，連最後一次旅行都要呃西屌既機會都唔放過

我都想有 仆樓主唔珍惜

去完旅行睇下會唔會重拾戀愛感覺先

他朝君體也相同

相處模式太唔同，互相滿足唔到對方嘅要求
只因當初開始嗰陣太倉卒，畀熱情衝昏頭腦

（當然，你可以話其實感情係需要維繫，互相改變同遷就。因為每個人都係唔同嘅個體，所以就應該學識欣賞對方嘅不同。但可惜嘅係，我哋兩個人都唔肯去改變/改咗少少但對方冇欣賞過。所以最後和平分開。）

感情呢d嘢係冇得挽回
其實唔洗諗係咪要去完旅行之後攤牌
因為你肯定分硬手
要一齊嘅點趕都唔會走
要走嘅點都唔會留（例如樓豬）

感情從來冇得勉強
希望樓豬放過個女仔
咪撚再拖泥帶水
真係好黑人憎

想屌閪就想屌閪啦
扮咩哂野呀 係愛佢就唔會介意佢素顏啦
我係你就即刻同佢分手唔去trip

推到比你條女見到佢條仔咁仆街

點解你地一口就咬定我係想一早分手
而呢個就係分手旅行呢
我唔知自己想點，好confuse
但係聽完有人咁講，旅行有機會修補關係
點解你地唔比個機會我呢

我見到你d whatsapp咁覆人，真係覺得你好過份呀

屌你老母臭化閪，正常人都唔會咁應人啦。何況係自己女人

係唔中意就好講啦
家陣擺上連登 想話自己好型？
唔理女 條女都主動搵你咁？
我覺得你中意唔中意係你地2個既事
唔需要拎出嚟哂

咁係你地唔識處理

當年就係咁樣比人hea覆
我仲係咁搵話題想拉近返大家個距離
最後一句冇feel收皮
睇到呢d對話諗返起好撚心酸
屌你老母啦樓主

其實我地俾唔俾機會你關你段關係乜撚野事？
你依家拍拖係做show俾人睇？

好喇，講返點解大家屌柒你覺得你一口咬定你想分手
標題、對話內容、心態全部都係自我中心到極點、負面、亦都無主動諗過點樣去修補同維繫一段關係
你死撚左佢吧啦

不過唔緊要，你女朋友既朋友都會話返佢知呢個post
希望佢早日脫離你呢個垃圾留俾佢既陰影，搵返個好人家

唔講咁多廢話
真心同你講 好女仔唔多
拜金港女水性楊花生花柳女仔係好撚多
唔好因為芝麻綠豆事而對條女咁樣
如果錯過左你唔好後悔
除非你條件好好 等女仔主動擁抱你
唔係請珍惜

比機會你 ？不如你比個機會個女仔喇 放手啦條女好撚慘架喇。

要失去咗先識得珍惜？

呢啲好女仔其實真係好少，點解唔可以學識欣賞同珍惜佢，你估人地對你好係必然㗎？

你唔識珍惜佢，大把人爭住錫佢珍惜佢

唔好再拖住人喇

等個好女仔快啲有個好男仔錫佢珍惜佢～

你用啲咁既閪態度同條女溝通
擺明你都已經唔想同佢再維繫啦
勉強去埋個旅行只係你屌閪既藉口

收皮啦 補條春咩 你咁樣hea 覆人 人地可能都唔知偷偷地喊左幾多次啦 你補咩野撚啫 咪又係仆人個閪 完左過一排又變返宜家咁 分收啦你！

有腦就唔會問呢d問題啦佢

你條女真係好撚慘
被你冷暴力咁對待
無feel嘅就好心同人講清楚啦
自己唔撚肯做衰人就拖撚住人 狗撚到咁
鬼唔望你有日都被條女咁對返

我真係覺得樓豬好撚柒仆街 真心祝福你有報應 永遠冇幸福

仆街仔 個女仔擺明知你冷淡 想撩你講野
熱臉貼冷屁股既感覺一啲都唔好受 算啦 放過人 人地好快搵到個錫佢珍惜佢既男人

我發覺樓主嘅錯別字真係數不勝數。

你慳啲啦 到呢刻都唔敢認真心廢
你可以咁樣冷落個女仔
大佬呀 frd都唔會hea到咁覆啦
更何況係你女朋友嚟㗎嗰個人
兩年你就厭 好打極有限啦巴打
明明#1講到無哂feel咁
係咪以為開post講哂出嚟
自己咁衰都有女死心塌地咁
會有班連登仔覺得嘩好型呀player呀fuckboy呀？
定係諗住搵到啲拖泥帶水嘅賤男同你一齊開心圍爐？

真心要推到樓主俾女朋友開po爆大鑊樓主正仆街

唔愛就唔愛啦 係度揾借口
男人老狗要個女人比驚喜你 仲以為你先係女人
你又比過啲乜柒驚喜佢啊？
你係愛佢既 會想佢用自然既樣見你多過要佢化行妝囉
你正仆街黎

你睇下你上面點樣數你女友唔肯為你打扮先啦
個語氣嫌棄到
係咪要下下都重妝甲先叫做重視你？
咁我祝你搵到個訓教都唔落妝既老婆

想搵酒店屌閪呀?你老母想屌分手Q?

收皮啦要修補一早可以修補，洗乜等去旅行？
去完旅行你對佢有返少少feel又點？
過多一兩個星期咪又係打回原形，咪拖住人啦

咁好簡單一個問題
你對住你女朋友仲可唔可以真心講得出 我愛你？
如果你連咁樣都要諗下先up得出

咁你認為一段冇愛嘅感情仲係咪有維繫嘅意義？
咪撚自己呃自己啦

如果我係樓豬 我聽日去到機場就會攤牌
將個旅程留比個女仔散下心好過啦

等到你去完個旅行再講散
個女仔肯定一世都忘記唔到樓豬嘅傷害
去完旅行開心完之後先桶個女仔一刀
咁樓豬真係人渣黎

你女朋友真係好傻豬
可能佢以為咁樣會打動到你
真係希望佢唔會成功 亦都希望你哋嘅旅行唔會令你地愛火重燃
要快啲離開你呢啲人搵個識欣賞佢嘅男人
唉真係見到都戥佢心痛

只要佢俾樓豬飛就會有心思打扮識班上流社會既人
賣甩條廢柴小朋友
樓豬講到咁嫌棄 唔知同女友出街又幾有打扮呢

愛情變感情係平淡，細水長流

誰人又相信一世一生這膚淺對白...

你一定會後悔用呢種方法對一個關心你既人 btw你呢種人真係仆街黎

到時我排隊伸請做佢男朋友先（咁好既女豬西樣都要
籌號：001

留定個名打埋LOL 再屌樓豬條仆街人渣。

佢隻豬係咪比左你？

用過來人身份同你講，經歷過你女朋友咁樣想同對方傾下計但又俾人hea覆到咁樣呀你諗下同朋友傾計都唔會咁對人啦hea覆到咁真係連朋友都不如，仲話係女朋友喎成日聽到人話對女朋友係特別d，係特別差咋話只係無奈自己仲好鐘意對方想維繫關係但又要扮無事知唔知日日因為咁樣而亂諗野同唔開心到喊係有幾辛苦呀郁d就嫌人煩住晒，係覺得無安全感先會咁樣煩住你咋好心你無晒感覺就同人講清楚分手啦大家講清楚有幾難呀被分手唔會接受唔到最接受唔到係以為自己有d咩做錯左先令對方咁樣對自己，以為時間過了就好，大家關係就會變返以前咁，但原來係唔會架浪費人感情同青春男人老狗講句分手都無勇氣，唔想做醜人就拖泥帶水，冷暴力正垃圾 真係見到都嬲

好女仔係唔應該俾你地d咁嘅人咁樣對待架
放過別人 放過自己 pls

過來人 真係放手好過 唔好話自唔自私 放左手 自己個人都鬆一口氣

屌你老母放過條女啦

幾年前嘅我都係好似你咁
冷戰個排 飯又食唔落 成個人頹曬咁
一分手就覺得解脫左
仲好記得分完手個晚即刻食多左碗飯
真係其實自己一個更開心

求樓主女友爆料暫時只知樓主二十出頭係ive仔

講漏咗，仲係仆街仔

屌腸到灰撚咗

賤,人渣
放過個女仔
去搵你嘅新鮮感啦垃圾
當初講到點珍惜點愛
依家睇到你咁對佢,你對唔對得住你自己？
一定係嗰啲屌完即棄
祝你他朝君體也相同

冇feel就講 仲要狠狠咁講
你咁樣拖撚住人係最仆街

好脾氣嘅女人無人珍惜架
好多都係要鐘意d港女西女人

hea到咁
好心你放手

咁撚仆街既男人真係少見
飛就飛喇咁撚多籍口

屌 祝你死哂全家 下世做狗
咩淡咗就淡咗 你把口生出黎食屎？
唔識拎出黎講解決？
自己仆街就賴個女朋友唔打扮
一陣人地打扮你就會話人地溝仔
呢啲全撚部藉口
你根本味撚玩夠 唔撚成熟
個女仔點睇都係一個好好既女仔黎
你都唔撚珍惜
出去識返啲臭貨慢慢後悔啦仆街

屌 越睇越嬲

垃圾
有野就直接講，
而唔係好似你依家咁冷暴力對佢！
佢唔係傻架，一定feel到你既冷淡，
依家一定都好傷心，每日都諗自己做錯d咩，做咩都冇哂心情。

（過來人dklm人性本賤）

原來你咁唔滿意我
我地分手啦😭

垃圾ive仔出面識撚到女仔 一齊得制唔係細水長流屋企人咁你expect係點? 你條女真係好撚慘 拍拖咁耐洗唔洗日日打扮到成隻雀咁見你? 定係一齊左咁耐仲要用外貌黎評定鍾唔鍾意條女? 返工返學攰到仆街仲要花心機搞大龍鳳討好你真係慘過狗 定你ive仔垃圾廢青無野做

拍耐左根本見黎都係食下飯靜靜地相處見下大家 唔係仲要求咩刺激阿嘛話人地無比驚喜你 咁你又有無做好男朋友本份 睇下你自己whatsapp覆左乜柒先啦 講到尾咪又係食撚左人隻豬玩厭左 快撚啲分手出去叫雞啦祝你長命百歲生性病 死臭鳩

真正既愛情唔care肥瘦唔靚
乜企到咁撚高呀

垃圾ex同樣如是hea覆到呢
都唔知點解自己以前要為垃圾既態度而傷心
現任完全無令我若得若失既感覺 話我知咩先叫做愛

賤撚到 他朝君體也相同
唔鐘意人放過人啦

屌佢去旅行咪又係為左扑野 唔通為左個女仔好咩

男人
屌樓主全家啦
所以話拍拖真心係唔洗對條仔咁好
男人真係好撚善變同絕情
當atm利用 當鴨咁屌就啱 唔啱既即飛

甘你老母

臭鳩

你啲港男同胞呀 撐撚大你對閪眼睇嘢啦臭鳩

係

仆街樓主屙篤尿照個自己個樣先啦
話條女唔肯打扮 你估你自己好撚好咩 柒頭
有個咁好女朋友唔識珍惜 當初就唔好鐘意人唔好講承諾 屌你都廢事 垃圾

樓主21-22歲,條女23-24歲
做過地盤
考過警犬
條女係ACO

我都淨係被飛果日喊左成日
訓醒就開心晒 成個人輕鬆左
個腦又唔洗再日日諗住個衰人幾時先會覆我

我d心機時間同愛唔係要黎俾呢d人濫用架！

想知樓主條垃圾咩樣

垃圾樓主快啲分手啦唔該
冇感覺就同人哋早啲講啦
覆人都可以hea到咁食屎啦
唔知以為同條死物講嘢

冷暴力好仆街

都唔知點解自己果陣咁傻豬係度默默等待垃圾ex覆我一隻字，有名無份嘅關係我寧願唔要

同人唔同命
呢個世界係咁唔公平
好女仔賴住仆街仔
好男仔唔捨得臭雞

正常嘅 不過我都係好想屌你老母爛臭閪

不如養狗好過 樓主呢啲臭鳩免費也不屌

冷戰個牌每日就係望住部電話有無著，望住個垃圾在線上個下個心噏到
由個垃圾咁冷血開始，就應該狠狠地分手
話唔定下個就會遇上最適合既人

求下人放個個女仔啦 你都話佢好女仔 第一次拍拖
實好傷好痛

分手啦屌你

我長期都係咁同男朋友相處 因為佢好忙
最好搵野比自己做下 大家都忙就無乜野
同埋大家都係為左將來 依加先咁努力

不過可能去到後尾你愈黎愈唔介意
可能到時你離開佢仲開心呢
始終單方面既等待同關心都令人好攰既

呢個真 見盡身邊個D 好脾氣 又乖 又會報到
唔扭計 無發脾氣 肯養埋條仔 總之賢妻良母嘅女仔
下場都唔好 唔係俾人綠帽就係條仔成個港男咁
分手收場
反而港女 要男朋友買名牌 有小姐脾氣個啲朋友
過得好開心 有幾個結埋婚 老公養買佢
係咁唔公平

睇到想喊 點解會有樓主d咁嘅垃圾 祝樓主嘅女朋友快d脫離苦海

個天已經比左個愛你既女人 如果都要放棄
第日就唔好怨識埋啲賤女人

無錯 果陣個心真係噏到痴左線
一有新訊息就望係咪佢搵我
在線上無限次但又不讀我好耐之前同佢講嘅野
又成日stalk佢last seen
心理搞到好唔平衡 做乜都無心機提唔起勁
仲要感覺浪費左我半年時間咁

我宜家就係轉左默默地等對的人出現

我屌你老母呀
快撚d放過條女呀
你唔配擁有咁好嘅女仔
咪撚累人呀
死仆街
睇到你一年前個句一生一世就想兜巴星鳩死你

我明 同ex最後個一年逐漸變差
唔鐘意既 就唔好浪費人地時間啦

咪撚去啦屌你樓豬
留埋啲咩撚屎回憶
害鳩死人咩

人地覺得假咋 仆街

我係同你形容差不多嘅女仔
諗起都覺自己慘

當年我ex都係咁，我自己一個係外國，諗左好耐自己邊度做得唔好，好似呼吸都係錯，講任何野都要小心翼翼驚佢反感破壞段關係。佢係我初戀，一開始又係信口開河話一生一世，最後連講分手嘅勇氣同承擔都冇，原來所有野都係我一廂情願，而對方就覺得理所當然，從來未試過咁無力咁卑微。

樓主唔鍾意人又要拖，當人係咩？呼之即來揮之即去？好自私。你開post都係想人認同你仆街扮聖人姐！

垃圾仔，睇你又無乜出色日日餐揾餐既廢鳩都溝女，之前又話女朋友樣子中上，初戀，比埋個處你。移家玩到厭又話人唔化妝，嫌三嫌四！你呢啲冚家鏟日日冷暴力人以為人地傻架咩，佢忍你咋。

咪快啲分手囉，人地重有大把世界等住佢，你都係溝番啲MK妹同你咁上下level，得閒比帽你帶下就為之啱哂你生活節奏喇。重話旅行講感受，對佢好多一星期，你自己去死喇，要人承擔你啲懦弱。

我都浪費左成年係個垃圾到 成日都覺得係咪自己錯

一定會遇上最啱既人 加油會有最愛錫你既人出現

好撚過份
唔中意人就飛左佢啦

好多同路人
我地唔要再做咁卑微嘅人呀

應該係 受體 壞咗～

擺明屌厭咗
死臭鳩

巴打係Middle?

日日覺得自己卑微到癲
所有事都係自己有問題先搞成咁樣
愛一個上一課 唔想再遇到呢d衰人啦
最愛錫我嘅人你係邊呀

屌你 唔鍾意無feel就早啲同人講啦 仲話諗住旅行途中講 浪費人時間 你講左人地仲唔洗一個人係外國傷心添啊仆街
Ps 你咁既垃圾背景都夠膽嫌人唔化妝影衰你

人哋問收工未
你剩係打個收
叫佢自己收皮？
收咗個咗字都唔打你咪撚覆啦

你仆街死左佢啦

如果你唔想理佢對佢好冷淡
而佢不嬲熱情開又突然唔搵你
其實對方係feel到會心淡架
唔再鍾意人就唔好再拖啦

依個世界咩人都有，現實好似樓主依D男女都唔少
想玩，未玩夠，唔係錯，只係你選擇，但拖住人，日日傷害人就擺明係你錯。

每個人都有自己要行的路，就算你知佢幾好，宜家叫你珍惜佢，你都唔會，過多幾年啦，當你試多幾個，仆多兩次街，就會識後悔既啦

屌你老母

屌你老味，大粒墨2號？
安已不

本身想屌柒你
但見已經咁多人屌
真係屌你都廢撚事
諗下當初對佢既感覺，試下搵返之前既熱情
搵唔到你就放手啦，唔覆人，hea覆人正仆街黎
逼條女講分手，自己又唔講

咁咪分手囉 你自己都想

原來男人講野真係唔可以信㗎

唉

下，keep住唔暴肥都好好啦
佢唔化妝好樣衰？

關咩事
拍拍下拖10問9唔感覺、又或者勁hea 冷暴力對你，呢啲都係嫌你開始悶、無新鮮感既現象
我之前啲ex同機主一樣，全日都講唔夠5句，原來有第2條女
主動講左分手後就甩難幾年後遇到我依家既男友，準備結婚了

有冇人可以起到樓主底sd個post俾佢女朋友睇

男人唔衰冇人愛係真

人渣

好好地唸下當初點解鍾意一齊啦
冇人係可以自然熱戀一世
係靠主動同用心維繫 你另一半明顯識唸好多

你真係好仆街
你都係想人安慰下你姐
算把啦
你避唔到做決定架啦
仆街咪仆街lo
再Hurt 下條女 你都唔care 架啦

試過，hea係無用，唔好以為迫到條女主動講分 手，最後呢一句一定要樓主出聲

早 日比佢搵個更好既

屌你老母臭系 唔撚鍾意就放人走啦 弱智撚 你老母生得出你個臭系真係咸三聲

好少可見到啲留言咁一面倒

咁你件垃圾平時又比左咩驚喜人呀？

講到自己付出好多 聖人咁

頂手費
你食二手飯都俾錢？

排隊食三手lm

早晨呀打靶仔
一起身又可以屌柒你 真係爽

返到香港先好講

快啲散ok？你好撚快後悔
望撚住條女同條新仔勁sweet勁恩愛 條仔仲要勁過你呢條ive仔就緊嫁啦
你又乜都做唔到 日撚日爆青筋mon你條女ig放閃
之後自己喊到成個女人咁
諗到都覺得你抵死

第日望返轉頭唔好後悔
分手唔該你講清楚係自己衰
唔好等你女友以為佢自己有野做錯

唔好傻 樓主弱智

正一死仆街黎，唔要就放過人啦，拖撚住人地啲青春

分左手一定後悔

分啦 你條女留係香港 你飛 中途撞機死啦你
你以為條女會miss you呀？
唔撚會呀賤種 你抵撚死嫁

你係樓豬女朋友？曲到圓

弱智無腦小學雞唔好博存在感啦 唔係以為自己好好笑呀嘛？

晏晝入嚟再推post

唔好傻 條友弱智 你侮辱我智商呀

重點:中出左未

可能佢唔想做衰人先唔分手。

賤男人都見我多好似你咁仆街都第一次見。
做咩啫你想飛人就唔好再拖人啦去埋轉旅行，憑咩仲要條女俾你屌多次呀你都唔再愛人，你邊位呀？愛一個人係要為佢付出努力去維繫，而家得個女仔單方面付出愛你，佢真係好好俾你咁樣hea仲要對你友善依然，我係佢插到你想天花板飛咗你算。人地對你咁好，你呢？死得未呀你？
個女仔真係好慘你快啲放過佢啦你咪搞佢你唔配有佢呀i大仔，對你千依百順唔鬧返你都算係咁你仲要嫌棄人嫌到你咁樣，出一出街洗咪化妝化到去飲咁呀？化又話濃唔化又話人影響市容你去死啦，講極都唔化真係睇到好嬲。佢出到去一家大把人掙你實後悔，祝你快啲死

男人最仆街唔係對個女仔無感覺話要分手，
最撚仆街係你唔再愛人但連分手都無勇氣講呀。拖拖拉拉成個女人咁，死返入你老母個閪啦

仆街樓主厭咗又唔想做醜人
玩埋啲冷暴力逼條女自己死心提出分手
唔鍾意就唔好拖啦 長痛不如短痛

試過做女方角色
個陣晚晚以淚洗面 好辛苦
冷暴力最殘忍

講咁耐原來係嫌人唔靚

咁你當初咪鬼同佢一齊

賤人

之後 佢同翻佢個ex 一齊

男人真係仆街

我同我個ex又係因為咁樣，大家whtaspp，見面都零話題咁濟，但佢仲一直拖，明明大家都feel到大家有問題，出街成日大家都躁底，最後我真係忍唔住提出

樓主好心放手啦，一直拖大家都辛苦

所以你唔好拖，同埋講事實

樓主你上得來開po不如同條女講清楚啦
仆街你好撚黑人憎呀

追泡菜仔都唔好得去邊

屌你樓主冇意慾去改變
就放過個女仔
無謂浪費佢最重要嘅青春比你

樓主你上機未呀？

樓主係咪食屎大，一個咁好既女仔咁就俾你呢啲渣男浪費哂，你淡咗就咪撚講到自己好撚無辜，以為上吓連登刷存在感就可以消除內疚感，你呢啲人最啱自己一個孤獨終老，啲咩拜金女之類啊俾你都曬哂，起碼佢地知自己係想要乜，百貨應百貨（無話呢啲女唔仆街），樓主你呢種人真係正仆街嚟，條女仲有feel就撚鳩人
祝你第時一世單身，遇到啲女都係仆街賤人癲婆

分手囉

食屎啦垃圾

會有報應㗎垃圾樓主

咪撚影衰男人啦 屌你老母

今生今世
來生來世
千秋萬世
一生中最愛

條女係好女仔 你放手啦

你肯定未拍過拖或者你都係樓豬依種人
就算啱啱拍個陣好正常
之後肥左好多著衫hea咗我都冇嫌棄
仲愈睇覺得愈可愛
愈拍愈愛 平平淡淡是幸福

即係屌埋閪 黎個分手炮先分手啦

根本追韓星都係on9 黎
樓主冇做錯到

一年365日化撚行個妝好唔撚好？ 講到你好似好撚多驚喜俾佢，你又做過啲咩？
要條女氹你九成係啲死裙腳仔物撚野都要人地就你為你諗 你呢啲廢柴就放過人地啦

想分手就分手
對大家都好

見到好多絲留言男人信唔過 想講番句其實會發生依啲事嘅只係因為佢係一個未成熟既男人 只係一個屁孩但稱唔上係一個男人 而一個屁孩你好難expect佢識得愛人(無論係女朋友定家人甚至係朋友) 佢最愛既一定係自己 唔好因為呢啲仆街一竹竿打一條船而對男人無信心 拍拖之前比啲時間 帶眼識人 不妨先了解下呢個男人既過去同想法價值觀先做決定 相信無論男女都有呢啲唔成熟既人 佢地好可能連好感同愛都分唔清

至於樓豬 早日放手 其實你都已經唔細 唔再係小朋友啦 希望你早日仆街亦都因此早日學識愛人

好慘 個女仔第日去旅行都會記起唔開心既回憶

你係咪癡線架仲要嚟緊個trip先講，去到外地突然間同人哋講我覺得我厭咗對你無feel啦
咁個trip繼續定唔繼續好？佢即刻翻香港好定同你繼續瞓埋嗰幾晚好？
之後去/諗親喱個地方都諗起你條仆街同佢喺度分手，觸景傷情？

推到樓主女友見到

樓主知唔知有幾多人渴望有個好脾氣既女友
你要新鮮感屌閪就唔好簡第一次拍拖既女玩啦唔該
一陣條女睇唔開以為全部男人都係樓主咁

咩事

屌你老母
唔鐘意人就唔好拖住人啦
你同我個ex一樣咁撚賤

男人黎講你都算仆街，等人飛

鐵達尼極限

屌到厭就飛啦
駛撚講咁多野

佢咪就係覺得係女朋友唔啱囉而家

樓主，其實我都試過好似你咁，好早就開始拍拖，一齊溫dse，一齊入大學（但兩個入唔同大學）。嗰陣大家都忙、少見、我開始嫌佢悶、唔打扮、慢慢無左心動嘅感覺。無感覺唔係因為中意第二個，無感覺就係無感覺，我成個大學期都無攞過女仔電話（project一group被迫攞除外）。有時仲會諗我都未試過同其他女仔拍拖，點解咁快要下定論。

但我同你講，你分左手一撚定會後悔。嗰陣讀緊書唔識諗，係好彩女朋友無放棄我，到我一出黎做野，就知道除左呢個傻妹之外，呢個世上係唔會有人無條件咁對自己好。有一晚做野特別辛苦，嗰晚喺床到喊到仆街，諗起佢點對我好，我又點對返佢，好想即刻一刀筒死自己。嗰次之後，我偷偷地儲錢，請左佢去一個旅行，就係咁我同佢依家準備迎接八週年紀念。

依家諗返起，如果分左手我一定會後悔到仆街。我之後同返佢道歉，因為我對佢真係好衰。但佢就話我無對佢好衰，仲幫我講說話話我做過啲乜做過啲乜去對佢好，但其實我嗰陣做嗰啲野根本就係例行公事，點知佢記到依家。如果個女仔好中意好中意你，佢會剩係記得你對佢好。睇到呢到，希望樓主回頭是岸，如果睇完都係無感覺，你可以死返出去。

正仆街來

樓主正仆街

所以女仔一日宇結婚都唔好比人扑，一陣遇到好似樓主咁既仆街就真係渣都無，當初既甜言蜜語係唔可信

未結婚

幾多好女仔就係俾樓主你呢啲臭鳩玩死

介紹條女俾我識OK？

見到我個post，唔該樓主上水覆下

捱得過就一世

樓主 快啲仆街死啦

我驚係條女劈佢

賤男

屌你老母放手啦
你條撚樣因為人地唔化妝就咁撚多嗲
似足平時以為自己條件好好果啲連登仔
快啲分手啦，鬼唔望之後啲女係咁比帽你戴
一物治一物

你都係想閪走條女
等佢自己講分手唔洗你出聲做醜人姐
到時又可以開多個po傷春悲秋r正評要attention
做男人做到你咁廢死撚開啦
你以為條女好想覆你？
佢都係廢是嘥機票 同你好來好去only

屌你老母仆街樓主, 樓上咁多巴打叫你死我覺得都係益左你, 最好就百病纏身, 眾叛親離, 陽痿以後冇得扑野, 有個咁好既女朋友都唔撚識珍惜, 會有報應架屌你死仆街

因為唔化妝就話冇曬感覺
笑閪死

因為淨係搽潤唇膏又唔夠其他女靚&好屌所以失望
不過都係會堅持唔分手架

難怪條撚樣唔肯分手啦

推到個女仔睇到post

睇到啲回憶返晒嚟
初戀又係冷淡完一排先話唔想維繫
（事實係佢識咗新女 唔知點開聲講分手）

被冷暴力對待過 真係寧願對方講清楚發生緊咩事
樓主冷淡得咁明顯
女朋友呢一個月應該好辛苦
日日係度諗可以點做點樣救返段感情
又要提心吊膽咁驚阻住你 俾你嫌棄
仲希望同你去旅行可以維繫返段感情

樓主冇心維繫就放過人 唔好再害人啦
失去咗嘅感覺唔會返嚟
分手果陣記得同對方講分手原因
唔好要對方分得不明不白

好撚正 拍拖都拍到有起承轉合

屌你老母啦 唔理理你咩原因唔鍾意條女
你咁撚樣拖落去都係想條女主動講分手
你係咪男人嚟架？咁冇擔當 不如切撚左佢啦

做男人做到你咁影衰哂

咁你又畀咩驚喜人？

放手完又後悔, 正仆街

樓主衰嘅程度拍得住人渣誠

追韓星=on9

放左佢啦

痴線 死賤種樓主hea覆到咁都仲若無其事咁繼續講野
睇見到心痛個女仔
祝樓豬老母都玩厭左你掉你落街再自殺

坦你老母？拼音狗？

我屌你老母
祝你死全家
未玩夠就走快啲死快啲

我同我老公5年
除左第一次出街 我有化少少 佢有gel少少頭
之後出街再冇打扮過

一年前

介紹我識 粗重嘢我嚟 我幫你哽咗佢
咁好嘅女朋友唔識珍惜

呢啲咪仆街囉

屌你老母
重點係樓主條仆街連分手都唔講
係要用冷暴力拖住人
仲要話去埋個旅行先喎
都話無感覺啦 仲去乜撚呀

cheap

樓主唔好害人啦
香港就係多得你依啲仆街 先咁多女由好變衰
對你好又唔識珍惜

好似我之前個ex
男人係咪都係鍾意拖住人 死都唔做衰人
拖到個女仔頂唔住 太傷心 自己講分手

見到都知道個女仔背後有幾唔開心
仲要撐住搵話題whatsapp你
放過人啦屌

講到尾，呢d 男仔想美化自己，唔想其他人覺得自己係衰人！ 但明明係佢地自己令到段關係變成咁

好驚自己男友都係咁

嫌人唔化妝就冷暴力對人 都痴撚線
到你結左婚之後日日係屋企對住都唔會化妝啦
咁你係咪又要離婚呀？唔鐘意心素顏你去搵吹氣公仔咪得囉 24小時都化緊妝架啦
知唔知化妝其實好傷皮膚 同得你出街都係放假架啦
想比皮膚休息下你又嫌鳩人唔化妝 一陣搞到皮膚唔好爛面又嫌人爛面
你當初係剩係鐘意佢個樣咪講囉 扮乜撚野？講乜鳩野合理化自己啲扭曲愛情觀？

話人唔比驚喜你 你問心自己係咪比好多驚喜你條女？
洗唔洗日日送禮物比你 日日著唔同情趣內衣同你扑野？
拍得耐會平淡 老夫老妻就一定架啦 唔通你會搵到一段感情會不停上上上上既咩？
你自己覺得冇新鮮感 玩撚厭左人就唔好搵咁多藉口瀨返落條女度啦 打靶仔
我係你就還埋條女個份飛機住宿錢 話我地唔去旅行啦
唔好要條女貼錢買難受
仲話搵唔返熱情就似返個男人最後一日講分手

你似返個男人就應該唔好拖泥帶水 補返錢比條女講分手啦
都ON99

所以小弟搵到個唔係港女格嘅女朋友就決定同佢一世

我對我個ex都係咁
通常肯定有幾個問題先會導致呢個情況
唔鍾意一個人先會咁
唔好再晒人時間
新鮮感無可能復燃

樓主我屌你老味正仆街
心痛你條女

樓主呢d仆街快d死覆得咁冷淡係度折磨條女 又冇勇氣講分手 仲想去埋個旅行黎多次分手Q
cheap到仆街

Btw 睇返樓主改d名
個女仔應該係個姓第一個字係K 叫Tsz Ching？
綜合埋上面巴絲起底
樓主ive仔 個女仔Aco

識佢女朋友本人既巴絲快幫手 叫個女仔飛左佢 唔好益佢分手Q

咁佢同您一齊之前佢大時大節打唔打扮先？
我只係覺得有啲女仔會因為咁而唔打扮
因為覺得您習慣左 無乜野 無所謂

當做件好事

放過佢啦

唔明叫自己條女化妝有乜問題
點解個個都屌

樓豬又唔係鐘意左第2個
但都無啦啦變淡
咁真係好唔啱拍拖
希望您放過人
同埋以後都唔好拍
落club玩一夜情呢d好啦

你條女仲要係處

你食屎啦！

嗨樓主 食左lunch未？
洗唔洗幫你買晏晝燒俾你食
你就想呀 你第時冇人冇物冇人送你終呀
我係你條女就望住你張車頭相大笑三聲

讀ive 好極有限

後悔完 遲啲又想揾番條女做sp
諗住永遠有水泡

利申 經歷完同樓主女朋友一模一樣嘅野

正仆街

以為上嚟圍爐就大把連登仔認同你點知被圍屌
呢度啲巴打有時係mean啲 但大是大非都認得清楚嘅
仲話叫個女朋友化妝我自己有化開妝 但我又唔覺得唔化妝嘅女仔有乜問題 佢仲要咁後生 香港女仔咁嘅年紀會醜得去邊？
你以為自己係邊個呀？吳彥祖定金城武呀
好意思嫌人唔夠靚唔夠索 咩level咪襯返咩level嘅人囉 如果佢又靚又索都唔會睇得上你條垃圾啦
成廿歲人都仲成個中學雞咁
所以你快撚啲仆街死啦屌你老母咪撚再拍拖出嚟獻世喇柒頭

你真係好撚仆街 唔鐘意咪分手囉 又講到好勉強你咁 咪拖住個女仔啦

留名等睇一個月後開post講後悔

條女好撚可憐

D女偏偏就會痴住呢種男人

對佢地好既就利用 愛理不理

原來樓主條ive賤種係性病撚嚟
幾撚時死呀你
望你呢兩日兩腳一伸呀冚家產

呢個post一傳十十傳百百傳千
你因撚住呀性病撚樣
打後日子睇路呀
最撚好你就今日暴斃啦

天唔收你 我代個天收鳩你皮呀性病撚樣

呢啲post 係女人開就會俾人話係臭雞
男人開就個個好似兄弟咁好言相勸

男人靠得住

好心咪拖住人啦

人地值得更好

唔該樓主去旅行時唔好掂個女仔

吓？你認真？

係男人都覺得你條女好慘...

屌最撚憎樓主呢種男人 唔係話冇feel厭咗想分手有問題 想分手咪講囉 係到用冷暴力 想扮好人 等條女講分手再扮可憐個個 祝你一世比女玩 孤獨終老

push到比佢條女睇到

你係咪睇錯post

比我見到自己男友咁樣hea覆我已經唔會再同佢講野
偏偏樓豬女友呢種努力冇人會珍惜
被當成老母一樣
想維繫俾人嫌煩

有冇detail?
唔通樓主雞蟲黎？

睇到都覺得辛苦

我自己kind of有相似情況 但我係個絲嘅情況
見到樓主咁嘅樣真係覺得好唔開心
所以好想同樓主講：
即使你幾無feel都好 起碼約出黎大家搵另一個方式相處 可以慢慢黎 只要有心 一定可以搵返新嘅感覺
講真 你無可能搵到個完全perfect嘅人 但錫你愛你嘅女仔你錯失左一個就真係未必再搵得返

基佬難行

我睇返樓主你d舊post
明明初初識人，又話佢乖乖女、性格好、樣中上，又純品、而且個女仔重要係第一次拍拖。
聽你咁講，個女仔都好唔錯啦，乜咁快就畀你嫌三嫌四。

樓主淡咗想分手冇問題
但如果想冷暴力等人講分手真係正仆街

樓豬 垃撚圾

死仆街 你放過人啦 分手啦屌

放過佢囉
不過你唔洗驚
你一定會有報應

仆街

利申：以前俾條仔咁對過，頂唔順分咗，但到而家都記得有幾hurt

仆街樓主屌厭咗就認啦

Details

有無人識女事主
send個post俾佢睇

你都ff左幾撚多理由比佢
你以為自己拍緊戲？

屌你啦 依家你係咪好好先 你大時大節又點打扮法呀仆街 你平時係咪比好撚多驚喜你條女呀 你真係好能多9餘 見到你講野都覺得你on9

樓主仆街啦

你女朋友講d野好冇營養

其實你就算冇晒感覺甚至已經有咗第二個想分手
你都可以直接講岀黎
冷暴力真係好撚賤
想當初我個ex又係咁
拍左咁耐最後連一句分手都唔夠膽講
其實佢已經開始左另一段感情 連認嘅勇氣都冇
冷暴力左我成個月 想最後直接不了了之 冇左件事或者等到我頂唔順搵佢講分手
但嗰陣我真係傻更更每日等佢訊息
見到ig fb啲情侶之間甜蜜嘅post就save低諗住遲啲好返可以send俾佢睇
係咁諗返我哋之間甜蜜嘅回憶每日都會反省自己究竟係呢段感情邊度做錯左
不斷提醒自己佢搵返我就第一時間認錯
但其實佢早就開開心心同第二個開始左
雖然佢嗰陣同我坦白嘅話我都會好傷心
但我覺得呢個係對呢段感情嘅基本尊重
明明自己已經變咗心背叛左段感情重要唔想做醜人?
依家諗返好慶幸分咗手因為我值得更好

其實兩個人一齊耐左總會有冇哂新鮮感既一日
但係會變咗有好多信任默契回憶同埋經歷
如果係因為冇咗新鮮感而分手咁下一個都會係咁樣點樣可以走到老？

究竟係咪我問題
當年拍到好似樓豬咁 但對方係女
佢去外國 face個time都好似羅佢命咁
係咪調轉左角色

我個ex就係你咁
其實咁樣真係好傷一段感情
對方都唔知你唔鐘意佢乜
有陣時係連你有不滿都唔知呀
佢有心改都唔知點去改啦

喂屌你

睇完眼都濕埋 你地要幸福呀
唔好好似樓主呢啲仆街咁善變

屌你垃撚圾
廢柴Ive仔

幾時死

幾撚時慘死

祝你同樓主依種賤精一世單身寡佬無女人，孤獨終老無人照顧

呢個po好多傻豬男朋友唔錫你 你都要錫自己 呀媽生你出黎唔係要你倒貼樓主呢啲仆街仔 做到咁低賤 你死r爛r想同佢傾計都無用架 你睇樓主呢啲仆街仔有冇多謝過你付出 淨係覺得自己肯木口木面FaceTime已經好叻叻 比人屌到爆菊先識話會試下修補關係佢連登開po打字都多過你地幾日對話字數呀放手係會好痛 但信我痛一陣就會無事 會過得比以前更好 對住唔愛你既人 你既負出只會白費 佢只會夜闌人靜空虛寂寞無人陪先會記起你

根本好多男人就係賤，做女人就要識保護自己，唔好俾人氹咗去為佢付出同上床，否則傷心傷身嘅只有自己。

屌你老母
你呢種仆街未定性就咪搞9人
令我諗起我個仆街ex
你想像唔到對個女仔傷害有幾大

好多男人就係賤，所以做女人就係要學識手段保護自己，唔係叫你玩人，只係要你學識愛自己，絕對唔能夠好似樓主條女咁俾人蝦同玩殘輸到乜都無

係
唔通日日激情到你死個刻咩

仆街樓主都無其他野講
人地點接呀你老母
同朋友whatsapp都唔會咁啦
佢女友已經好努力
禁住自己發脾氣
仲想人點

咪臭係
唔化妝有幾閒
講到咁撚威我又想睇下佢自己有幾驚喜同巴鳩閉
唔講以為你出錢包起人

比假象人以為有得救
話咩會坦白
屌左聖人模式就坦白啦

咁又整多件害怕受傷既極品女
以為要靠打扮同性先留到男人
時時刻刻驚自己失去新鮮感
真係多得你唔少

去埋就好分啦

唔好浪費人時間

發誓當食生菜

點解去到而家都起唔到條仆街底
推到起到為止 俾佢條女知佢愛嘅男人係點對佢

ive仔

無野好講 要講嘅上面啲巴打都講哂

垃圾樓主

比我幫你調教吓佢

樓主正垃圾 初初追就乜都得 追到就放埋一邊 冇feel又要拖人時間 自私到極點

好撚明佢感受 樓主仆街啦

樓主真係好仆街
仲話去埋旅行先分手
正仆街 實係諗同人上床上多幾鑊
真係好仆街
想分手咪直接講 仲喺到玩冷淡
嘩屌好仆街
推到你女朋友見到

女朋友 快啲同佢分手！！！你係個好女仔！！！

依家分手係賤人，拖到最後係人渣

其實喺你厭咗姐 無心就快啲散 仲有心就拎出嚟傾
唔喺將來佢會極痛恨依加呢段 俾你冷暴力嘅時間
自己仲要咁撚傻咁貼你冷屁股 無哂感覺唔喺咩大罪 但你拖就會喺仆街

收嗲啦仆街

曾經比ex蝦到上心口，明知佢對自己已經無以前咁好，就係因為一個愛字，我都唔係隨便就要放棄佢點解d男人可以咁狠心要冷暴力對待一個脾氣好到唔同你反面，千依百順，逆來順受，無條件對你好又愛你嘅女人呢？到頭來頂唔順就一句話我chur話我煩，一句話要完就完左，死因不明不白佢係我初戀黎被冷暴力左幾個月真係好hurt好難受亦可能影響到我以後對所有男仔嘅觀感都唔知點解自己果陣對佢咁好耐性係度等等等，係度等緊d乜

點解唔再愛唔可以講出黎再分開，好來好去
好女仔走左就無架喇，或者以後都唔會再搵到個人對你地咁好，不過呢d都係自己攞黎，係你地當初無好好珍惜我地

樓主男人黎講都幾仆街

我女朋友都係分手前咁對我
最尾佢講左分手
當我以為自己好慘 自問係做得算唔錯既男朋友
我只係有個缺點 佢話暗示過 但佢冇開門見山叫我改就話冇感覺了
估唔到大家覺得樓主女朋友慘d 起碼樓主都有諗試多一次丫

唔講得😂

之前識個死狗公又係咁周圍同全個系既人講自己女朋友幾唔掂
又係話人唔肯打扮唔肯化妝做人又唔上進又無聊
仆街狗公你自己又唔係靚仔 自己住公屋憑咩嫌人女仔 成績廢到就俾人quit 我都想知9月畢業6月先開始搵工既人可以有幾上進
即係咁 你咩人咪襯翻咩人囉

佢唔化妝好樣衰咩?

冇共過患難， 點會識得珍惜呀， 你呢種人結咗婚都只會離婚，去叫雞算啦， 咪玩弄人感情啦

咁你對你條女做過啲咩先？

我好想同樓主講句
食屎啦你 唔好拍拖喇 去叫雞算吧啦 整到隻雀咁靚既都有呀

仲要拎埋人地個處 我屌你老母

真係正仆街
唔鍾意人咪正正經經放手算

驚喜

屌你老母
睇得出你女朋友好努力搵話題
可以同你有交流嘅機會
你條冚家鏟就hea 應
放手啦仆街
你女朋友值得更好

可唔可以講下點解你會開始唔中意佢？

屌完算?咁仆街你不如做PLAYBOY,唔好浪費佢既青春

我比較好奇會有人介意個女朋友出街唔打扮, 你鍾意既係佢個人定佢個妝, 將來你同佢結婚同住日日佢都唔化妝到時又好似而家咁講無曬feel?
另外去旅行前你都已經hea 佢, 已經話無曬feel, 我唔會覺得你去到旅行會對佢好好 照顧到佢, 因為你已經覺得佢煩, 不如早d 放手, 等個女仔旅行散吓心啦垃圾

食屎啦屌 仲好意思開post

完全明呀 俾個ex冷暴力咗四個月
嗰四個月日日都好辛苦好辛苦
頂唔順直接攤牌問係咪想分手
居然答我唔知
一怒之下同佢講：而家我想同你分手呀
分完成個人鬆晒 約埋班姊妹去shopping

撳錯負評

去完旅行啪完咪分手囉，唔好為繼續而繼續

睇哂咁多位巴絲嘅留言 一邊睇個心都好痛 唔屌樓主啦 屌都費事

諗起我個ex都係咁對我 都係咁仆街 佢之前都係一路拖住我 拖左3個月 嗰陣真係好辛苦佢係同我講咗分手 但之後又不停搵我 又話掛住我 忽冷忽熱 鍾意覆我就覆 唔鍾意覆就一兩隻字就完 之後又話過我做乜唔試下化妝 最後同佢糾纏咗3個月佢就話我地都係冇可能一齊返 嗰陣真係好hurt 自己一心一意對佢 又冇發過佢脾氣 唔明點解佢咁對我

之後遇到另一個男仔 開頭佢都幾好 之後約佢佢就話忙 冇時間 一日覆得兩三句 最後佢飛咗我 一年後 係我犯賤 佢追返我 我嗰陣對佢仲有留戀咁就一齊返 一齊咗3個月佢又飛咗我 之後都好絕望

見到上面有巴打話好女仔多數俾賤男玩 我真係好絕望 唔敢再拍拖 覺得自己唔會再搵到個好人 自己咁認真最後咩都得唔到

俾佢話完我做乜唔化妝之後 同佢分咗手開始試下化妝 令自己開心啲 同埋女仔真係要打扮下嘅 一來俾人睇下 二來自己真係會開心啲

以為自己好型？

你段野同連登仔話所有女人都係雞一樣
根本係人既問題

我睇怕樓主又係果類分左之後係到怨天怨地嘅人
你係咪男人嚟
你唔中意人就講啦
身為男人真係想打撚死你呢種人
條女好慘

男方垃圾：女方下賤
女方垃圾：女方更下賤

辛苦你
呢種男人真係好廢
一句冇感覺責任都唔洗負然後就走
商量都冇
分手之後仲要婆婆媽媽搵返你
但冇左新鮮感之後又再當你空氣咁推開你
成個小朋友咁

利申 我第一次拍拖就係咁，諗返真係好想打死自己，浪費左個女仔嘅青春，發誓唔會對衣加嘅摰愛咁

真心 有冇諗過自殺 你呢啲咁樣嘅人不如去做變性手術啦

你唔愛佢又扑佢祝你成世扯唔起

算把啦屌你老母
講咁多咪又係想爽多次先飛人

其實你唔洗咁睇得起自己 你條女一早知 你唔講佢去完旅行都會同你講 比撚左錢廢事同你嘈咋
利申 識女事主

無可否認既係人同人其實無乜野說話好講 講要講既說
話講過後唔會太想講多一次同樣既對話

but 樓主真係食下屎唔無心就好再拖 放開人地 時間好快會過

你去仆街死啦 分手都要R分手Q 祝你成世單身呀

樓主正仆街嚟
你都係想要新鮮感啫

lm 玩弄感情正pk 一齊咀咒樓主孤獨終老

放開個女仔啦

mk仔

食屎啦賤精

咁有冇啪啪啪先

信我 你會後悔...

嗰陣可能大家都唔成熟 巴打依家對女朋友好就夠啦

條垃圾ive仔真人係咪on99咁

真係....
依家啲人唔識抵擋誘惑，新鮮感行先

但係樓豬邊有資格擁有

仲hea過覆阿媽 屌

對你既comment同你覆人一樣
收！

想屌第二條女個閪咪大大聲講出黎囉，使乜長篇大論話感情淡咗

屌你咪撚咁仆街放過人啦

其實唔愛人就走啦 拖拖拉拉有乜撚意思啫
去完旅行比你有返感覺又點
你條仆街過一排咪又係咁撚樣
你覺得新鮮感呢樣野可以一直有咩
你呢個道理都唔撚明
學咩人拍拖 你唔撚配擁有好女仔
快啲放生個女仔啦
自己唔撚中意既野又死咬住唔放
仲去傷害佢 唔比人愛錫佢 正仆街

祝樓主下任女友係臭雞公主病
想要新鮮感？
每日換唔同款既綠帽比你戴下
咁樣樓主可能高興啲
緊張又刺激

樓主已經比人屌到唔敢上水

可能條女已經知道個post 同佢講左分手
樓主跪地挽留緊
好女仔都唔識珍惜

女朋友一定日日都好傷心
但又要扮冇野咁同樓主講野

痴撚線 屌你又搞到你冇心情旅行 曬曬啲錢
唔屌你又代條女不值
總之 拖泥帶水正仆街 好心一早講清楚啦

就咁睇whatsapp記錄都覺得條女慘

垃圾！放過人啦樓主

放手啦屌你

屌你老母啦，玩厭人就分手，祝你永遠單身，成世叫雞呀。
樓主仆街死

好心分手

樓主跳樓死左未

女人總係鍾意樓主呢類仆街 無解

奉勸樓主真係諗清楚先
唔好到真正失去 先學會珍惜 到時就後悔莫及
利申：後悔緊

好撚賤

垃圾屎

咁唔通每兩年無FEEL又換一個咩

放手啦仆街

放手啦！曬哂個女仔啲青春同時間！

屌你老母 好心你唔好拖住人 女仔青春有限

出街覺得例行公事果個係你，唔係佢

推高啲

最憎人就hea 覆...知唔知等你回msg...果個人好慘~好心你啦...人地都同你r水吹...専登開新話題....樓..就唔好咁啦~

你段野咁撚中二病睇到我想嘔

死mk

唔好比樓主中出啊！！

收皮啦柒碌
你唔配擁有愛情

樓豬比狗屌屎眼 垃圾都不如

當初鐘意人個處炸

唔好話自己條女
對普通人都唔應該咁啦。。。

放過個女仔啦，hea答hea到咁，好賤，人地已經好用同你開話題，你仲Hea 9人，人渣黎，個女仔真心好慘遇到你

*好用心

樓主唔配有女 自己屌自己啦

信我，你一定會後悔
我同初戀個陣個情況同你個case exactly 一樣咁濟
到你之後出黎社會打滾幾年 又識左幾個女朋友之後
你會發現搵到個清泉係幾咁難
佢比你感覺就好似中小學時期識落既老友感覺咁
到你真係失去千期唔好去追返人
唔係想講咩男人要向前望
而係傷害過佢既人根本唔配有失而復得既權利
自己諗清楚係咪真係唔會後悔

女事主話好似做人保母囉 話樓主諗啲野好自私
不過放心 佢都話無諗過同樓主一生一世 知佢靠唔住
但無諗過樓主幼稚到咁樣po佢啲對話出黎
對佢好失望

瞓前一推

咁就好 快啲醒 由撚得條性病廢柴百病纏身死

條女有冇事
樓主深潛，係咪”忙”緊

推！

點解你呢種仆街會溝到女

成po最似樣係哩句
點樣先為之難同易

加油
希望你喺旅行到重新發掘女朋友嘅美
你可以試下同佢玩個遊戲（起碼叫畀啲心理準備同機會人）
就話去trip嘅時候扮唔識對方 重新認識過

我條仔都係咁應我係咪完喇

🙂好過覆都冇覆直接人間失蹤

我明 及早分手
拖黎無意思 感覺無左就係無左
長痛不如短痛

有相未

同意呀 細細個識落比較大個識
心態/對人態度相差好遠
難聽d係幫人埋單
或者你只係同老野心態/事事計較對象一齊

姐係兼人地唔化妝樣衰影衰你條撚樣啦
食屎啦屌你老母
一齊五年 唔係開始平淡如水係咩？
我同條女一齊三年 都係咁平平淡架啦 但係大家都feel到大家會緊張大家 因為屋企人就係咁樣相處
拍拖拍得耐 係咁架啦屌你
唔好撚比藉口自己
講白d 因為好悶呀 冇撚曬新鮮感 條女又唔肯化妝啦 唔撚化妝樣衰架麻屌你老母 我仲點撚樣威呀出街

樓主夜晚訓得安唔安落

你有咩資格叫人化妝 唔通條又叫你去扮某韓星咩
自己都已經毒撚樣 仲要求多多

屌得多都悶

見佢咁覆你真係傷心

分手囉,食得多廚師沙律都會想食下炸魚薯條

正

宜家係鬆左 但遲下如果見到ex有新女果陣又唔知會咩感覺

真係好衰，好心你地一早就同人講清楚，十個男人有九個都用呢種方式分手💔

利申 前度就係咁對我，好hurt

放過人啦，你都係鐘意個樣姐，再揾過囉⋯⋯
拍得耐女仔都會放心張自己比較hea一面show岀黎，你唔鐘意她先會介意姐

放心，有風水輪流轉

同你一樣

好彩唔係

分手啦 唔好拖住人！

佢有新女 一開始有少少接受唔到
But I don't give a fuck anymore

講返先 散咗之後完全冇同個ex有任何聯絡
但佢地一齊冇耐 條女走嚟搞鳩我
即刻覺得 有個咁唔識做人嘅女仔嚟陪你 加油

鐘意韓星嘅女
支持樓主

條女都幾好野
同個ex除左恭喜之外都唔知講咩好

支持你，過咗去架啦，要學識愛自己先搵到對你好嘅伴。人必自重而後人重之。

如果樓主係女 大概第五頁就會起到底
屌你老母依家二十幾頁乜都無
呢啲死仆街做完一次肯定都會有第二次
最好就揚開曬 等條臭鳩以後連女都無得溝

其實你同我男朋友好似
但你地d男人永遠唔明白冷暴力有幾大傷害
以為對方弱智？feel唔到你對自己冷淡？
其實佢每一刻都唔明點解老豆老母生自己出黎係比你呢d人糟蹋
只係佢仲愛你 對呢段感情仲有一絲希望乍
點解你d仆街就唔識好好珍惜？

每日都比緊勇氣自己講分手

明白有幾多山盟海誓 有幾多感人約誓 最終都不能一生一世

可憐之人必有可恨之處
心智未成熟 你唔配有一段可以拍長拖既愛情

同樣經歷，好認同你每一句說話
其實樓主咁做都只係想冷暴力逼條女講分手，然後就贏返個受害者角色去溝下一件
現實唔係演緊獨角悲情戲，搞到自己咁慘為乜，無人會可憐你
各位絲記得要自己愛自己
利申:手已分，個種舒坦真係令晚晚失眠嘅我都可以瞓返覺好嘅

打靶仔死左未？

嗨垃圾

屌撚到你del左app?

仆街樓主
食鳩屎啦屌你老母
你不值得擁有

啱啊，樓主正仆街
知唔知咁樣害咗人成世？？
仲要個女仔係第一次拍拖
佢以後仲點相信有人真心愛佢？
佢真係唔好彩
識到樓主你啲咁嘅賤人

樓主好撚賤

做人灑脫啲啦 仲婆媽過女人
咁都溝到女

放過人啦仆街

晒鳩人地時間 畀人地搵個更好架啦